覺得自己好差 點算好

又覺得自己平胸著衫唔好睇 番office坐得多又肚腩肥
跟住又人生無目標咁 一見到靚女就會自卑
我醒覺之後就一直做減肥操同控制飲食
但好似好多野都係天生 做幾多都變唔太到

好在你係香港
大批港男全面進場

咁咪姐係未夠努力
邊到唔滿意就努力去改變
怨天尤人冇意思 上連登開完po唔會變瘦變靚

留TG
保證覆msg都覆撚到你患上社交恐懼症

留個tg 我180 30cm

冇得點

我咪話實行緊

我覺得自己好撚樣衰 點整都無用

駁唔到

其實係為左自己更好睇
唔係為左任何人

錯覺黎

我見樓主都有嘗試去做一些改變自己嘅行為去成就一個更理想既自己。起碼呢份心都唔係人人有。

減肥操減閪到肥

我都好平

身材唔係最重要,夠瘦就得
當然好似CATGIRL咁肥就不了啦

屌 夠瘦就有用 就唔洗咁多人睇對波

你接波

連登仔先睇波姐
你睇啲韓妹,好多都平胸
有樣就夠了

主要因為做office同成日打機既關系 我肥曬係上半身
但又唔肥胸 我唔知想點

唔好再自欺欺人啦

你大波

你失波

你失禁

說穿了

我失戀

係兒燈叫春都唔會有人要你
屌你老母

屌你老母唔通要你班死毒撚連登仔阿
咁樣我寧願孤獨終老

自尊心太高，令到自尊心受損。自卑會自然來，無需與人比較。按步就班脂肪自然消失，心境亦自然開朗

就係覺得自己唔好先想去進步
唔通好似你咁只係識批評

真的嗎

差唔多啦 咪一鳩樣

其實依一年我自從轉左工就輕左5kg
身邊既人都話瘦左好多
上年其實我都無話真係特別有心去減
只係無食宵夜就瘦左
主要想自己身型好睇 著想著既衫會好睇小小
都諗住學下其他野 廢時番工成日打機 好無意思咁

死撚左佢啦 豬西

你係咪現實生活好大壓力

鏝迷無嘢多，人妖最多

睇到你咁形容自己
隔住個moon都feel到唔吸引
仲戇鳩鳩咁上嚟叫春

唔死都冇用

咪幾好，噤唔使再唔滿意自己啦，keep住。心情好Ｄ，魅力都高Ｄ

雞蟲就算啦

我已經無同佢講野好多日

投資比自己永遠都係最值得

都勁

我見你咁大壓力我都覺得你好慘

講真我覺得過半人心理上都擔心依D問題，輕鬆啦絲打

條友比錢人代打上白金

Hello 無圖

波有得整瘦底然後大波無撚敵

利申: 我屌

我都有同自己咁講 但始終做運動同操靚都係自己既

唔需要圖 理性傾計

瘦底大波其實勁難

都廢

你就算吧

港女其實普通樣瘦底美腿B-C波已經好多人溝 俾啲信心自己 整整佢

波台假膠

努力左先 唔得再算

無咩興趣 只係純粹想提升下自己

白金都要比錢

幾十歲人仲邊有得

試吓就會成功好似係

性格先重要

無外在無人望內在

失敗啦

祖狗

覺得自己好差啊?
試下唔好覺得自己好差啦

咩事

有改變先會覺得自己唔差

我人生不嬲都失敗

再扮

跑左成個鐘步都唔出汗

減咩撚野 已經平

都話左要個身型好睇小小
身型起碼可以努力改變

好耐無見